Bill Gates瘋狂恥笑特朗普：唔識分HIV同HPV; 走人後搭直升機折返攞威

美國電視台MSNBC周四晚播出獨家片段，披露微軟創辦人蓋茨（Bill Gates）兩次見美國總統特朗普的印象：特朗普分不清HIV（愛滋病毒）和HPV（人類乳頭瘤病毒），但就難忘蓋茨22歲女兒。

片段錄自蓋茨夫妻名下慈善基金會一次答問會，蓋茨說特朗普當選後，兩人於2016年12月及2017年3月有兩面之緣，原應討論創科發展，結果話題卻繞到性病上：「他兩次問到HIV和HPV的分別，我有幸向他解釋兩者很少會被混淆。」蓋茨說時表情認真，但已惹來哄堂大笑。

HIV全名為人類免疫力缺乏病毒，經體液入侵人體，攻擊抗疫的T4細胞；HPV則有多種類，經皮膚、性接觸甚至母體傳染，可致俗稱「椰菜花」的性病，甚至子宮頸癌。

此前，特朗普已在佛州某場合見過蓋茨女兒珍妮花，「初次見面他就對我家女兒相貌那麼熟悉，實在令我吃驚，（妻子）梅琳達也不太高興」。蓋茨又轉述女兒見聞，指特朗普當日跟她閒聊後一度離開，20分鐘乘直升機折返，「只為增加進場氣勢」。

"When I walked in, his first sentence kind of threw me off," Gates said. "He said, 'Trump hears that you don't like what Trump is doing.' And I thought, 'Wow, but you're Trump!'

寶寶心裡苦，但寶寶不說

鄺俊宇 特朗普

連登仔: 標基畀侵侵撚左狗都唔知 侵侵又贏

HIV HPV HSV 是旦一樣都死啦

侵諗住講下笑咁搞下氣氛，點知Bill Gates又會當真
Bill Gates真係比侵撚狗咁狗

侵真係舉手投足講句野都捉緊4d棋